咁驚Trump個話叫民陣915去多次美領囉

或者搵人申請915金鐘/遮打去美領，拉成條隊去美領

你太過睇得起特朗普响美國嘅地位啦

唔想教精你
利申: 連登仔

侵侵=美國眾議院2/3票

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片